［集思廣益］知道仇家個人gmail，有咩方法煩到佢？

日日send email屌佢似會煩到自己多過煩佢

大紀元

幫佢喺啲基佬交友網嗰度註冊
日日send幾廿封基佬email煩佢

睇報紙囉

睇新聞
有人自動幫你send

唔verify好似冇用

你放佢email上黎會快過你問我哋